咁都唔應該紅，熱狗

熱狗